越大越難開心

唔知十年後仲記唔記得點笑

啱啱睇到你發表咗啲打女人言論

可唔可以當睇唔到

我認為啲女一係唔打
一打就要打到佢入廠

俾人恰唔反擊佢會越嚟越放肆

真

錯，係做香港人越嚟越唔開心啫。